export default {"avclub":{"intro":"<p>Der A.V. Club ist ein Kollektiv bestehend aus den Komponisten, Songwritern und Produzenten Tobias Kuhn, Markus Perner und Dave Anderson. Gemeinsam komponieren Sie Filmscores und auf den jeweiligen Film zugeschnittene Original-Songs in ihren Studios in Berlin, D\u00fcsseldorf und Wien.<\/p>"},"work":[{"img":"https:\/\/localhost\/~vasilisakarelova\/avclub\/content\/2-work\/avclub.png","title":"Tatort Weimar: Der Harte Kern","videoLink":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=nD0F31hzPeM","description":"Filmscore: Tobias Kuhn \/ Markus Perner<br\/>Director: Tobias Wiemann<br\/>Produktion: Lieblingsfilm<br\/>Awards: Deutscher Filmpreis (Bester Kinderfilm) 2018; NDR Filmpreis 2018; GILDE Filmpreis 2017"},{"img":"https:\/\/localhost\/~vasilisakarelova\/avclub\/content\/2-work\/about_1.png","title":"amelie rennt","videoLink":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=nD0F31hzPeM","description":"Filmscore: Tobias Kuhn \/ Markus Perner<br\/>Director: Tobias Wiemann<br\/>Produktion: Lieblingsfilm<br\/>Awards: Deutscher Filmpreis (Bester Kinderfilm) 2018; NDR Filmpreis 2018; GILDE Filmpreis 2017"},{"img":"https:\/\/localhost\/~vasilisakarelova\/avclub\/content\/2-work\/about_3.png","title":"another project (2019)","videoLink":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=nD0F31hzPeM","description":"Filmscore: Tobias Kuhn \/ Markus Perner<br\/>Director: Tobias Wiemann<br\/>Produktion: Lieblingsfilm<br\/>Awards: Deutscher Filmpreis (Bester Kinderfilm) 2018; NDR Filmpreis 2018; GILDE Filmpreis 2017"}],"composers":[{"img":"https:\/\/localhost\/~vasilisakarelova\/avclub\/content\/3-composers\/tobias_kuhn.png","name":"Tobias Kuhn","description":"<p>Praesent commodo cursus magna, vel scelerisque nisl consectetur et. Cras mattis consectetur purus sit amet fermentum. Cras justo odio, dapibus ac facilisis in, egestas eget quam. Curabitur blandit tempus porttitor. Maecenas sed diam eget risus varius blandit sit amet non magna.<\/p>\n<p>Nulla vitae elit libero, a pharetra augue. Sed posuere consectetur est at lobortis. Donec sed odio dui. Maecenas sed diam eget risus varius blandit sit amet non magna.<\/p>\n<p>Aenean lacinia bibendum nulla sed consectetur. Donec id elit non mi porta gravida at eget metus. Aenean eu leo quam. Pellentesque ornare sem lacinia quam venenatis vestibulum. Morbi leo risus, porta ac consectetur ac, vestibulum at eros. Sed posuere consectetur est at lobortis. Aenean eu leo quam. Pellentesque ornare sem lacinia quam venenatis vestibulum.<\/p>"},{"img":"https:\/\/localhost\/~vasilisakarelova\/avclub\/content\/3-composers\/tobias_kuhn.png","name":"Markus Perner","description":"<p>Praesent commodo cursus magna, vel scelerisque nisl consectetur et. Cras mattis consectetur purus sit amet fermentum. Cras justo odio, dapibus ac facilisis in, egestas eget quam. Curabitur blandit tempus porttitor. Maecenas sed diam eget risus varius blandit sit amet non magna.<\/p>\n<p>Nulla vitae elit libero, a pharetra augue. Sed posuere consectetur est at lobortis. Donec sed odio dui. Maecenas sed diam eget risus varius blandit sit amet non magna.<\/p>\n<p>Aenean lacinia bibendum nulla sed consectetur. Donec id elit non mi porta gravida at eget metus. Aenean eu leo quam. Pellentesque ornare sem lacinia quam venenatis vestibulum. Morbi leo risus, porta ac consectetur ac, vestibulum at eros. Sed posuere consectetur est at lobortis. Aenean eu leo quam. Pellentesque ornare sem lacinia quam venenatis vestibulum.<\/p>"},{"img":"https:\/\/localhost\/~vasilisakarelova\/avclub\/content\/3-composers\/tobias_kuhn.png","name":"Dave Anderson","description":"<p>Praesent commodo cursus magna, vel scelerisque nisl consectetur et. Cras mattis consectetur purus sit amet fermentum. Cras justo odio, dapibus ac facilisis in, egestas eget quam. Curabitur blandit tempus porttitor. Maecenas sed diam eget risus varius blandit sit amet non magna.<\/p>\n<p>Nulla vitae elit libero, a pharetra augue. Sed posuere consectetur est at lobortis. Donec sed odio dui. Maecenas sed diam eget risus varius blandit sit amet non magna.<\/p>\n<p>Aenean lacinia bibendum nulla sed consectetur. Donec id elit non mi porta gravida at eget metus. Aenean eu leo quam. Pellentesque ornare sem lacinia quam venenatis vestibulum. Morbi leo risus, porta ac consectetur ac, vestibulum at eros. Sed posuere consectetur est at lobortis. Aenean eu leo quam. Pellentesque ornare sem lacinia quam venenatis vestibulum.<\/p>"}],"contact":{"getInTouch":"","legalInfo":"<p>WASTED TALENT ENTERTAINMENT GMBH<br \/>\nSeelower Stra\u00dfe 5<br \/>\nD-10439 Berlin<br \/>\nGermany<\/p>\n<p>HRB: 158606 B<br \/>\nAmtsgericht Charlottenburg (Berlin)<br \/>\nGesch\u00e4ftsf\u00fchrer: Bj\u00f6rn Deparade<\/p>\n<p>\/<\/p>\n<p>WASTED TALENT PUBLISHING GMBH<br \/>\nSeelower Stra\u00dfe 5<br \/>\nD-10439 Berlin<br \/>\nGermany<\/p>\n<p>HRB: 186189 B<br \/>\nAmtsgericht Charlottenburg (Berlin)<br \/>\nGesch\u00e4ftsf\u00fchrer: Bj\u00f6rn Deparade<\/p>\n<p>Inhaltlich Verantwortlicher gem\u00e4\u00df \u00a7 6 MDStV:<br \/>\nBj\u00f6rn Deparade<\/p>\n<p>Office: +49 176 46053640<br \/>\nHELLO@WASTED-TALENT.COM<\/p>","privacy":"<ol>\n<li>Inhalt des Onlineangebotes<\/li>\n<\/ol>\n<p>Der Autor \u00fcbernimmt keinerlei Gew\u00e4hr f\u00fcr die Aktualit\u00e4t, Korrektheit, Vollst\u00e4ndigkeit oder Qualit\u00e4t der bereitgestellten Informationen. Haftungsanspr\u00fcche gegen den Autor, die sich auf Sch\u00e4den materieller oder ideeller Art beziehen, welche durch die Nutzung oder Nichtnutzung der dargebotenen Informationen bzw. durch die Nutzung fehlerhafter und unvollst\u00e4ndiger Informationen verursacht wurden sind grunds\u00e4tzlich ausgeschlossen, sofern seitens des Autors kein nachweislich vors\u00e4tzliches oder grob fahrl\u00e4ssiges Verschulden vorliegt. Alle Angebote sind freibleibend und unverbindlich. Der Autor beh\u00e4lt es sich ausdr\u00fccklich vor, Teile der Seiten oder das gesamte Angebot ohne gesonderte Ank\u00fcndigung zu ver\u00e4ndern, zu erg\u00e4nzen, zu l\u00f6schen oder die Ver\u00f6ffentlichung zeitweise oder endg\u00fcltig einzustellen.<\/p>\n<ol start=\"2\">\n<li>Verweise und Links<\/li>\n<\/ol>\n<p>Bei direkten oder indirekten Verweisen auf fremde Internetseiten (&quot;Links&quot;), die au\u00dferhalb des Verantwortungsbereiches des Autors liegen, haftet dieser nur dann, wenn er von den Inhalten Kenntnis hat und es ihm technisch m\u00f6glich und zumutbar w\u00e4re, die Nutzung im Falle rechtswidriger Inhalte zu verhindern. Der Autor erkl\u00e4rt hiermit ausdr\u00fccklich, dass zum Zeitpunkt der Linksetzung die entsprechenden verlinkten Seiten frei von illegalen Inhalten waren. Der Autor erkl\u00e4rt weiterhin, dass er keinerlei Einfluss auf die aktuelle und zuk\u00fcnftige Gestaltung und auf die Inhalte der gelinkten\/verkn\u00fcpften Seiten hat. Deshalb distanziert er sich hiermit ausdr\u00fccklich von allen Inhalten aller gelinkten \/verkn\u00fcpften Seiten, die nach der Linksetzung ver\u00e4ndert wurden.<\/p>\n<p>Diese Feststellung gilt f\u00fcr alle innerhalb des eigenen Internetangebotes gesetzten Links und Verweise sowie f\u00fcr Fremdeintr\u00e4ge in vom Autor eingerichteten G\u00e4steb\u00fcchern, Diskussionsforen und Mat?ilinglisten. F\u00fcr illegale, fehlerhafte oder unvollst\u00e4ndige Inhalte und insbesondere f\u00fcr Sch\u00e4den, die aus der Nutzung oder Nichtnutzung solcherart dargebotener Informationen entstehen, haftet allein der Anbieter der Seite, auf welche verwiesen wurde, nicht derjenige, der \u00fcber Links auf die jeweilige Ver\u00f6ffentlichung lediglich verweist.<\/p>\n<ol start=\"3\">\n<li>Urheberrecht<\/li>\n<\/ol>\n<p>Der Autor ist bestrebt, in allen Publikationen die Urheberrechte der verwendeten Grafiken, Tondokumente, Videosequenzen und Texte zu beachten, von ihm selbst erstellte Grafiken, Tondokumente, Videosequenzen und Texte zu nutzen oder auf lizenzfreie Grafiken, Tondokumente, Videosequenzen und Texte zur\u00fcckzugreifen. Das Copyright f\u00fcr ver\u00f6ffentlichte, vom Autor selbst erstellte Objekte bleibt allein beim Autor der Seiten. Eine Vervielf\u00e4ltigung oder Verwendung solcher Grafiken, Tondokumente, Videosequenzen und Texte in anderen elektronischen oder gedruckten Publikationen ist ohne ausdr\u00fcckliche Zustimmung des Autors nicht gestattet.<\/p>\n<ol start=\"4\">\n<li>Rechtswirksamkeit dieses Haftungsausschlusses<\/li>\n<\/ol>\n<p>Dieser Haftungsausschluss ist als Teil des Internetangebotes zu betrachten, von dem aus auf diese Seite verwiesen wurde. Sofern Teile oder einzelne Formulierungen dieses Textes der geltenden Rechtslage nicht, nicht mehr oder nicht vollst\u00e4ndig entsprechen sollten, bleiben die \u00fcbrigen Teile des Dokumentes in ihrem Inhalt und ihrer G\u00fcltigkeit davon unber\u00fchrt.<\/p>"}}
